邊間 運輸署續領車輛牌照 比較快？

唔使排隊排得耐

上次去金鐘(今年2月)，預約左都排左1粒鐘

唔想排就寄
呢排間間都咁多人

寄去唔駛排隊